中環未完架，開緊槍，唔好淨係留意元朗

中環開咗好撚多槍呀，元朗班人惡極都唔夠有槍嘅黑警惡下話

屌你

Push

推

兩邊都好唔撚掂

黑警唔敢打記者
鄉黑議員記者照打

只有捱打丫 元朗

痴撚線...

撤到盡撤呀..

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

其實呢，係咪可以直接宣佈林鄭政府管治無效。

有冇人中彈？

push

中環今日其實目標已逹, 只期求唔好有人比人拉同受傷

反而元朗... 我睇住立場live, 我唔知可以有咩做, 見住比人打, 好可怕...

打咗啊
催淚彈直打記者啊

推 屌你老母

黑警唔敢打記者，想笑死邊個，鄉黑再惡都冇槍，冇黑警咁大權。

元朗打到爆哂缸

走啦 唔好再係上環
入元朗搵牛屎佬

推上環post，元朗我地一定會番去報仇，關心左上環義士先！

救命。。。。香港變成咁

咁中環一定安全過天安門啦

推

大家小心！

發悲憤為力量 focus 返開咗槍嘅上環

開左十幾槍

錯
元朗嚴重好多
黑警對記者都有避諱
班黑社會完全殺無赦

集中推返港島post！

中環一早就應該散
我唔明留嚟做乜

多謝中上環巴打
ＰＵＳＨ

好多三毛

推番上環

死黑警開槍當食菜

幫手推!!!!!

推
Be water

禁你都係達到目標就散嫁la, 唔通要打到啲警察縮返入警局先收手咩

開咗好多槍

你岩

各自努力

幫手推!!!!Push!!!

推
元朗個到係嚴重
但唔好失焦呀

幫推，兩邊都需要關注

因為唔夠人又無裝備呀

推！元朗唔好理住啦！

PUSH!!!

上環退啦 元朗有人比黑社會打呀打呀

兩邊都嚴重

中上環巴打要安全

推！

中環未完

推返中環

兩邊都關注得唔得呀

【重開推上頂】7月27 光復元朗

唔係
元朗大鑊好多

中環班巴打撤退緊?

頭先有人話現場有共識1125走？

但係元朗無人呀。完全困獸鬥。
仲要路人細路女人都俾人打埋一。份
無差別攻擊。

兩邊都睇緊，中立派既你地，見到乜叫警黑合作未

依家黑社會公然襲擊議員同平民呀

夾埋架，手足睇住呀

9點話會清場都唔走

走唔甩?

Real Round?

頭先唔係話1125一齊走咩
有冇人update中上環咩情況

2邊都嚴重到仆佳

根本一9樣

大家都要平安

大家散啦 唔好被捕
元朗後生被打，等光復

中環一早就應該走啦
反而元朗開始黎料

元朗再嚴重都係地區性
黑警係十八區都可以開槍、打人

d狗對住市民識咁惡

lm

係囉。玩到支聯辦咁樣已經夠皮啦今晚。元朗而家大撚鑊呀

精銳全部去晒上環
中咗調虎離山之計

d狗想打返back up既人

返元朗幫手

唔係要同你地拗邊邊慘D呀
但係你地睇下 成版都係元朗
有冇人講下上環呀

好撚赲啦 幫手推

直頭唔好去元朗啦，叫你入元朗都係鬼
就咩要入元朗送頭

中環我地係抗爭，元朗係比人執行私刑

我覺得元朗係仲恐怖

散啦，聽日新聞集中講元朗無政府狀態

既然只警察見到示威者就狗衝
咁宜家去元朗
引班警狗都去元朗

推 番番中環

開頭以為係，但原來黑社會顛過黑警好多倍

睇直播真係好多人比人打 係見人就打
完全係故意制造混亂
令人覺得無警察唔得
好多女仔尖叫
仲要cctvb到而家都無報過

上環現場吹雞入元朗

要入就成班聚埋一齊入
唔好單拖

你老母就鬼 冷氣仔

元朗班鄉黑 等香港獨立之後清算佢哋嘅祠堂都唔遲
而家最緊要係消滅斑克警

中環個邊散啦，要做既都做哂，真係唔想散既就入元朗幫手

記者又打
警察又唔管佢地
夠薑衝入地鐵站打人

元朗今晚去都冇用，太遠，去到都散水

槍

元朗個仇點都會報
但上環果班有冇人知d手足點

幫推屌你老母開左好撚多槍

仲對峙緊定走緊?

已經好多人中左計，唉，講極唔明

元朗之後再算
集中推港島post！

中環走啦好唔好

我屌你老母啦, 元朗班白衫好撚仆街, ON9
屌佢老母食屎狗,係人咩年紀都打

推呀

元朗平靜返（黑警到場）

元朗班黑社會走撚哂啦
仲嗌上環果班落元朗
食撚左屎咩你
咁撚勁你自己落元朗啦

唔撚理元朗? 屌佢老母

已經慣左黑警無差別打人
係差在用唔用實彈槍

上環唔係唔想走，係走唔到呀 兩邊都開哂大片，唔係鬥慘呀嘛？而家係叫緊班有出嚟遊行又走緊嘅示威者唔好返元朗呀

克警可以合法出實彈
但牛屎佬得冷兵器

元朗嗰邊警黑勾結散晒水啦 上環依邊得返好小人 be water好無

唔好天真
其實同一批人做緊野
就係港共政權，今日佢開兩條戰線
黑白混用，已經無話邊度重唔重要
是但一條收到示威者皮都係港共赢

出得呢條橋，絕對唔係林鄭呢D港英AO諗
一定係支共直接落order
可能今日連衙門個指揮權係政治部直接指揮

宜家邊到要人

其實守中環作用何在？全部轉場去元朗，嗰到又少警佈防

重點收咗班仆街皮先，女人都打
你老母同我講忠義？收錢打普通人你班仆街

上環中環既求下大家快d退元朗已經係咁 唔想再有手足受傷

上環好多兄弟都1125走咗 但前線死士對呢個deadline 零reply

我無諗過元朗居民會吊差佬..

提醒各位前線巴絲！住元朗嘅就唔好返去住啦！白衫走晒但好多狗！換衫再去唱k, 住時鐘⋯⋯乜柒都好啦

事情有分輕重

唔應該再力分散

Pish

所以唔駛理？
佢哋會唔會係畀黑警圍住打走唔到

我都覺得元朗好嚴重
但唔可以因為習慣咗(仲要你唔係喺現場)
就覺得唔駛理而家食緊彈嘅手足同記者

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

上環而家咩情況

我冇野講

推
Please be safe!!!!!

兩樣嘢都要理
同流合污

好撚嬲啊

咪撚柒傻鳩啦 等到香港獨立到元朗d手足死撚晒啦 一定要立即清算 不過唔係依家 嗰邊d黑社會已經同黑警夾好走晒 上環既手足小心be water 現場人數好少

集中推港島post！

鬥乜春呀
咁都可以係鬥慘

唔好俾人聲東擊西

推，今次有裝備

push!

上環轉場去元朗啦
攻其弱不硬碰

一定要支持各位前線所有巴打

我唔明點解唔儘快撤
中聯辦圍左
支國徽顏射左
宣言又讀埋
仲唔趁無傷亡撤退
為咩？

推
元朗好明顯係想混淆視聽

元朗市民輕如鴻毛吖屌你老母,班垃圾狗等我地成班比人中出高潮完先黎,仲叫我地走喎, 吓?

蘋果live緊成班人屌狗
班狗今次叻啦 咁多市民

退

中環走啦好嗎 兩邊搞唔掂

Bump

推 be water 啊

兩邊一樣咁重要

Be water please

屌你地 2325一齊走 大家都知 而家仲係度做咩？

香港開電視要爭氣
影到黑狗使用暴力 俾屋企廢老睇

走啦

走呀 2354尾班車

元朗警黑合作D人走晒!!! 要幫手就去港島

吾想反屋企住，可以來祈個禱先，大家都倦了！

走得切先得架

中哂驅虎吞狼之計

開槍？

Psh

跟書展既人撤退

打黑係警察主要職責
做得唔好係佢地失職
佢唔理 聽日d 人就會鬧佢
你可以落井下石投訴佢地
但絕對唔應該同黑社會對打
咁樣警察有權兩邊都拉
記住 警黑合作就係為左拉你地

兩邊都要推

我沒野講

元朗弟兄仲傷過港島個D呀

y

中環走啦
個個位太易俾狗包
留力下星期元朗好過啦
利申2030走左

手足退左未

!!!!推

推 唔好比人轉移焦點

元朗出埋開山刀 追入車廂、立法會議員照打
無位走

大家留意上環果邊先

散啦中環， 留力入元朗

警察呢鋪賭得好大
連普通老弱婦孺都想狹持埋上撐警列車

睇下輿論成唔成功
如果成功就可以升級武力打示威者
如果失敗就成隊警隊可以廢左佢，等公安直接接管

走啦重守 留得青山在

pisy

元朗恐怖好多

Be water

咁夜唔知點入

呢班係最勇武，不可以被元朗消息蓋過，唔係拉左都無人知

推呀屌！
好撚慶

兩邊都緊要 但元朗洗版係事實

走啦…
we will be back....
今日辛苦啦！
be water散水

而家東西夾擊，上環明刀明槍，元朗係放暗箭
上環室外又天黑，時間又唔早，估計大家會部署散水
但元朗係燈光火猛，同新城市果日差不多
冇人會諗到班黑社會夠膽去到月台打人

同埋上得連登你認為有幾多人係現場
你緊張係一回事，但我亦都相信仲係港島既手足有佢地既準備同方法
如果留係屋企，不如諗下文宣點打，好過你齋係到緊張

ps: 我見到你果句「仲要你唔係現場」我真係嬲嬲地
最多都係嬲嬲地

好多人走左 因1125有共識
但前線仲有人

睇連登以為上環停撚哂咁

元朗打得好
無差別咁打一定唔會打錯人

中環主線

piah

元朗同上環同樣重要 ！！
一個不能少

係咪仲有好多手足係中上環

推返呢個post

最新消息，政府決定重用白衫黑社會解放全香港，現正大規模坐車去天水圍屯門以及大埔繼續打人！遊行未返屋企嗰啲自己睇路！租間酒店住去朋友屋企住住先穩陣啲！多謝香港政府將管治權交俾香港黑社會！多謝中聯辦背後暗地俾錢搞事！

雲海 Facebook

快啲散水

兩邊都緊要, 今次要直頭要解散警隊
市民要自救!!

發夢見中後段走緊，前線仲死守中。

返去先啦...

比緊賽鬥慘呀? 我屌你老母，樓主!

元朗幾百人追打無裝備的市民

上環預咗
元朗估佢唔撚倒

而家仲守中環托柒咩，你頂鳩到子彈咩。快撚啲散啦！而家白衫唔知會去邊，一陣又流血，幫自己升LV再出都未遲！

兩邊都一樣慘
而家要諗定文宣方向
有少少擔心側重左係元朗警黑合作
但上環件事淡化左

有上環手足話入元朗
from now新聞

不分藍黃 對抗警黑
不分藍黃 對抗警黑
不分藍黃 對抗警黑
不分藍黃 對抗警黑
不分藍黃 對抗警黑

千萬唔好入元朗
今晚唔係最好時機
唔好入去送頭!

而家咩境環

我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

可唔可以幫手forward!!!

1.
【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

2.
發完夢，返元朗 ，需要支援
可以搵元朗青少年夜展
Tel: 8209 9021
天水圍夜展
Tel: 98729969
有車接送

講返上環啦！！！！

上環義士走哂未

屌擺到明係中伏。 Ambushed.
人又入唔到去救，裡面嘅又走唔到出黎。而家絕對係劣勢。無支援無人無交通。
可以做到嘅嘢好少。

過左今晚，好好從長計議點樣招呼元朗班撚樣。

Pushhh

退啦喂

而家根本想聲東擊西，攪幾單大壇野分散視線，林鄭策劃一切，惡毒之心不是凡人能理解，佢呢啲行暴政係想所有人屈服，求下大家要團結

屌佢老母，今日港共戰線雙開。
推上國際！

光復香港，時代革命！—————————————— 七大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

遲撚早要光復元朗
十八區義士入去

心痛

中環散去元朗？

推！！！！！！！！！

夜啦，快散先啦，入黑冇記者危險丫！！！！

我發夢都喺度，
大把時間走

中環post 推

今晚唔好去元朗,警黑一家親
唔好入去送頭,一定有機會再清算元朗

推啊

推推推

中環

再推

元朗人幫手推中環po

黑警死全家

我喺現場差唔多九點已經話讀完宣言就散
跟住到有警察到咗啲人就話散
點解最後留到咁夜

今次話一齊走真係一齊走

IS IS COMING soon

中環其實做乜?

上環開場同元朗單野幾乎同一時間發生
班狗成功轉移視線去元朗
上環開左咁多槍無人理

推中環post上頂

死梗派唔肯走

撤啦唔該

開槍*

2356
香港大學往上環方向被封

唔係1125一齊走？

呢班人到底幾時死？

元朗需要大家

pish

11:25 呢？

跪求前線唔好死守

重唔散？有槍同人駁火呀？

留意梗!!!

元朗已暫告一段落
有待文宣追擊
仍喺上環同中環一帶嘅手足請見機行事
be water

退曬未

屌你老母警黑

明明嗰陣個個話要be water要走
又散物資又點
點解冇散到

受傷義士ok????

推
但元朗果啲普通人黎咋冇防具真係挨打咋屌

應該都好多人知, 有幾個親戚都wtsapp問我喺唔喺現場, 話睇live開左鎗, 今次元朗玩到咁, 我有個親戚由偏藍變反警, 真係多謝班黑警自己主動露底

有冇人中槍!

一定要推元朗
班藍絲一野收皮
白衫而家見市民就打呀！

撤啦 求下大家

兩邊都要推 香港加油

有牌爛仔同正宗爛仔

同意。要計劃。唔好頭一熱就失去冷靜。
仲有今晚中上環義士都要回氣。

要先搵出班牛屎佬最忌乜嘢。
再諗一套可以對呢個弱點做成最大打擊方法。
再好準確咁執行。
只要夠人，無人送頭，無人放棄，話鳩知你十七八片鄉主席。一樣打到你老母噴奶。

好似話過緊去

變裝同現場夾人走

中環1125準時散咗 上環咩情況

唔好入元朗呀 出唔返嚟㗎

走左喇, 睇live得返啲記者咋

....

有黑社會單野唔覺得係林鄭會做.

中環點，有冇人中槍

憤怒的689

去避一避

今次文宣要分兩邊開工

上環係俾外媒用
外媒一定對上環有興趣多D，元朗呢D地區治安，外國人其實wfc

相反元朗俾香港人自己睇，用佢黎煲大警察無能、收黑錢，警黑合作
用黎摧滅市民對警察信心

元朗班黑鄉係咪係中環地鐵站

元朗戰線下個星期先開 有仇必報
現階段集中中上環

屯門冇事
你估仲係元朗d牛屎區咩

唔止得記者

cctvb會報？

都好撚黑好撚仆街

一定有份

變左裝，但白衫照打

發夢現埸起碼6粒彈

警黑合作689一早講咗畀你聽，諗清楚D

前線勇士唔好戀戰了，睇情況退吧。

兩邊都好撚惡
兩邊都有關心 放心

政警黑先啱

PUSH

City/Cuhk/Hku/Syu/LingU全部開放學生會地方比大家休息，返唔到屋企就嚟唞一晚。

【城大學生會現開放休息中心】

學生會現開放位中國銀行香港綜合樓7樓之R7200室作休息中心。

如有任何查詢請聯絡：
署理外務副會長邵嵐：56477696
學生會辦公室：34425570—————————————————————
【7.21 樹仁開放庇護站事宜】

地址：北角慧翠道樹仁大學宿舍及文康大樓2樓204室（學生會室）
開放時間：即時至翌日（提供簡單飲食）

如有查詢可聯絡
臨時行政小組組長賴政婷：66548340 / 56818227
- 學生會Telegram：SYUSU2019
- 學生會Facebook Page：香港樹仁大學學生會SYUSU

—————————————————————
【香港大學學生會臨時庇護中心開放 | Union Office is now open for all 】

開放學生會大樓(address: Level UG1, Union Building, HKU, Pokfulam, Hong Kong)
（清洗傷口及休息）*不會接收物資。

—————————————————————
【7.21 嶺南開放庇護站事宜】
現開放2樓空地予有需要人士暫作休息。

地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日

直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

—————————————————————
【中大學生會休息中心】

若任何同學需要地方稍作休息（尤其家住元朗者），可前往中大學生會會室。

地址：中大范克廉樓LG
查詢：56856314 @cusuhelp_sammi (Telegram)

仲有冇人未走？

如果有朋友唔敢翻屋企，
我鋪頭免費開放比大家休息，
可以話比你朋友

今晚棋緣通宵免費開放

棋緣地址:
觀塘成業街11號華成工商中心1樓4A室

大家上去研究下棋藝

見招拆招is ok.
be water 都成功發揚光大。警黑合作呢啲屎加屎=大篤屎嘅低級組合，難唔到各位嘅。

前線仲有人
但後面有人不停叫人推

前線仲有人
但後面有人不停叫人退

Push!!!!!

上環手足捱咗咁多催淚橡膠子彈，搵命博架
元朗鄉黑事件都要關注，輿論上我地要努力煲大佢

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

推!!!

元朗人畀人打到呀

屌 be water啦bro

元朗黑社會光明正大打人唔使比人拉

朱凱迪fb話見到屯門有白衫

走啦，裝備太懸殊

只會比人見到呢個政權的醜惡

立場live係睇到人神共憤

女記者照打死咁 中年女人照打死

八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick
12分鐘 ·
更新：屯門、元朗、大埔都有白衫人在港鐵站襲擊市民，請暫避。

推！自己小心

2邊都推

耶教fd消息
星街既 聖母聖衣堂
軒尼斯道既 循道衛理堂
24小時開放，有需要既戰友可以過去暫避！

上環情況如何

Pushhhhh

林鄭港英出身我諗未必會用呢種手段處理事件,應該係另有其人似係執葉律師D FD所為.

上環需要更多相

推呀 屌
啲人仲未散晒架

#721休息站資訊

1. 循道衞理聯合教會香港堂
灣仔軒尼詩道36號
2130-通宵
⭕急救站

2.循道衛理 國際禮拜堂
灣仔皇后大道東271號
(開放B/f禮堂休息祈禱)
1600-通宵
❌ 急救站

3.社聯 溫莎公爵社會服務大廈
灣仔軒尼詩道15號1樓禮堂
1700-2400 (如有需要，將會通宵開放)
提供：急救用品、洗手間、叉電、wifi、水及小食
(有充足物資喇，市民唔洗送過去)
⭕ 急救站

4. 藍屋 - 地鋪「時間關係」
灣仔石水渠街74號 地鋪
1900-持續開放
提供：洗手間、水及麵
❌ 急救站

5.天主教聖母聖衣堂
灣仔星街一號
（已預24小時，如果情況危急，可以開放至22號朝早，直至手足休息完為止）
提供：水、小食、護理、叉電、休息間、洗手間、祈禱站
⭕急救站

6. 中醫診所
灣仔軒尼詩道107號3樓
6PM-12AM（或按情況需要延長）
支援：中醫骨傷義診、急救用品、洗手間、叉電、水及小食
❌ 急救站

7.https://
（戰友提供，得空地方。）

8.嶺南
現開放2樓空地予有需要人士

地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日

直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

9.基督教香港信義會天水圍外展社會工作隊即時開放中心予有需要人士休息。
地址：天水圍天瑞邨瑞輝樓地下
中心電話：26174881
熱線電話：98729969

10. HKU

11. 樹仁

12. CU

各位巴絲有冇事？

已經無政府狀態

元朗今次真係目無皇法 居然亂打人

成班人都on9 兩面都流緊血
仲喺到鬥威

架構內有黑社會，換咗屆有咩分別

推返上去

去元朗反黑。

好呀捉棋

好擔心上環手足

之前傳架空左林鄭睇黎有機係真

推呀屌 真係關注返呢邊先啦

屌你，而家仲搞分化
西鐵唔經元朗嘅？ 而家班白衫友打到上車呀

請小心

醜惡已經見慣。見左好多年。
香港人幾時肯開始摵甩潔癖，再行出以武抗暴呢一步，先係最緊要。

呢邊進行完搞掂先再傾之後光復行動啦

PISH

吊你老味黑警

be water push

走啦手足
留底冇意思
元朗已經搶晒fo

中上環頂住呀

元朗鄉黑曝光 求推

屌 元朗果邊想打死人啵 黑警都冇白衫咁狼死啦

上環情況點

中上環咩情況

上環巴打快走

上環岩岩完
由信德開左好多粒tear gase
到中環無限極先停
大家先散

立場哥哥講緊佢中煙

大家小心！Be water安全最緊要

黑警!!!

啱啱跟綠絲帶,手足已經撤曬

身邊有和理非 feel到變咗少少

警察都會有警告呀 白衫係普通市民都亂打一通呀

元朗而家有圖證明何妖有份
如果spin到去西環俾人搞完唔忿氣落order叫契仔做嘢
其實係可以link up晒兩件事
效果話唔定可以相輔相成

推，小心黑警
小心白衫

光復香港

不流血不受傷不被捕啊
香港人要齊上齊落

港島情況點 好擔心

立場影緊地下有舊唔知咩

屌 元朗係咪搞出人命?
做緊心外壓

做咩有人要急救?

現場呢家大概有幾人？好擔心俾狗夾

睇直播中 係咪已經散哂？

我都好想知

你要搞清楚個情況
班鄉黑唔係剩搞元朗
依家有人去緊新界其他火車站準備打人
即係依家嚮中上環嘅人
如果今晚係返新界
今晚一樣有機會出事！！！

記者都被打
男女不分咁抽打

be water，做乜又唔散呀！！班狗又出陰招？

唔係真係周圍打人??
元朗事件後.
下次遊行, 個遊行人數,不敢估計.

中共真係唔知, 香港人D死人牛脾氣!!

好聲好氣, 呃呃騙騙D人會受.
你越強硬,後果越反彈.

推撚爆佢

黑社會收錢打人
邊會理你男女老幼

推，散未

散啊 冇車喇

仲有啲黑警突登唔出 由得啲白衫打完人走左 先黎(差唔多報左警1個鐘先黎
黎到仲要想打市民 唔理班打人既白衫

連記者都比白衫打到流哂血

推，痴撚線架

咩彈？

be water!!!

中環啊

推
係邊一到既兄弟都要保護好自己

見記者坐哂係地下休息緊咁

總知大家今日一定要知，喺中環已經開咗槍

元朗都要理，但唔好畀佢 cover 咗件事

此post集中港島前線，元朗請到隔離post討論，切勿阻住前線上嚟睇消息

Be water!

前線未散 但後面啲人不停話散

我覺得，一日勇武一小步，明日勇武一大步。

由保護啲弱小嘅示威者開始做，再弓推開啲想攻擊你嘅人，再弓掟佢老母臭閪，再直接打。

無人一出世就係Rambo. 不過可以由baby steps開始黎。

推post ar

有冇人可以叫現場手足走呀

723 全港大罷工
要有612嘅震撼!!

除咗睇live 你仲可以做到嘅嘢

知道 尊重前線

義載channel

不受傷 不被捕 不流血

輪流推 兩邊都緊要

屌唔好送人頭！！！

<突發！> 目的地: 元朗警署！ 警黑合作 何妖死全家

唔係香港嘅人！
目的地: 元朗警署！
快！快！快！
Tvb完全唔題
一定要今晚煲大佢
元朗人係受害人
黑警夠膽出手就係blame the victim！
利申: 去報案

推丫

可唔可以徹退呀? 唔識就睇下孫子啦

現場點

。

走得88 99

中環你守到聽晚就可以獨立咩.退啦

..

警察思維：「你班人唔撐警，現眼報」然後自我感覺良好

市民感覺就返去ICAC前既警察形象

無架喇，警察要自己收皮都無辦法
我地做民既要有覺悟又返去自組民團去捱過呢個黑暗時期直到港共/支共倒台

前線 走得8899

vw9089
wz7266
nt21
vl 9886
成班白衣打人嗰啲車牌
幫share
利申， 啱啱親眼喺現場

推 各位巴絲加油

收皮啦屌你老母 一早block7你

推，現場點

上環 散左未

現時車牌出到WG字頭

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

啱

求廣傳

黑衣好多良好市民, 唔係示威者.
佢地真係週圍打,
做大佢香港不安全, 要求其他國家出旅遊警告.

睇下到時香港經濟, 股市會點.
政府中共真係痴Q左線!!

hong kong is really dying

屌

好難講，黑警都係遊行果度打人，啲黑社會直頭地鐵車箱都打人

我相信呢個世界,
仲有好多人係相信道亦有道.

呢單野, 好多人都睇唔過眼.

push上環散咗未

上環宜家點？

推，平衡翻d post

vvv

喂點解仲討論梗元朗

推 有無消息

Share

差佬係鏡頭已經叫俾人㩒住少少，元朗傷亡率高好多

散水啦中環， 係打就入元朗

求圖

散水啦，

因為打完又再打
根本未完！！！！！
何君妖頭先先去同班打人阿頭握手感謝
俾人影低晒

[url]前線自己諗
今日中西環目標達成 而家出幾多催淚彈個noise 都唔會有元朗咁勁 黑材料已夠

[/url]

be water
元朗單野同中環開槍都要文宣！！！

前線手足點

中環手足走了。

up

推！！！

走晒未啊手足？？？

黑警應該知元朗好撚大件事
淨係係無限極對恃唔敢清場
比著平時衝前打左好耐

今晚上中環冇人理 不而久留

屌你老母
元朗要靠消防黎守住個mtr站
香港係咪痴撚柒線

巴打小心不要受傷
消滅元朗！

兩班爛仔

推, 中環都好重要

屌你老母今晚仲要多幾多邊

Push
中環個邊可唔可以報火燭？

Pushhhh

屌你
開槍啊
仲成版元朗

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

Push!!!

到底走晒未呀 傳聞有口罩白衫出現

中環咩情況

中環現場人士決策 我地冇野幫到 講真 我相信佢地 be water

情況如何

而家咩情況手足走曬未

有車，中環有無人要接？請quote

推 情況點呀.....

全部人都講緊元朗 中環點

依家中環點？

光復香港 時代革命

推！！！
集中返！！

中環情況？

推 開左3x槍唔係想就咁算數呀！

布袋彈？

推呀！！！！

推呀！！！

推呀 死黑警瞄頭呀

黑警唔會連路過啲車都扑下話

推上熱門

元朗直頭獨立咗喇
警署落閘

元朗係重要，但上環都出左30槍啊

推上去！屌9黑警

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑
三樣都要文宣 唔好中計

元朗有南亞刀手

Pish 唔好唔記得義士

全炒大佢

唔好淨係push得唔得？
俾多d營養消息ok?

班黑真係惡撚過班狗
無差別攻擊

兩邊都要推！

!

宜家咩情況??

兩邊同樣重要！
黑警三十幾槍，黑社會亂打人！

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

有冇多啲相同圖比文宣做野

兩邊都推

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

港島前線散左未，好擔心

唔好留，今日發生既事已經足夠
唔需要再引誘警察、政府犯錯

次次都要磨爛席 口講be water 實質就一舊頑石

宜家上環咩環境？

有冇人知前線宜家情況

中環快走先 今日目的達成

立場姐姐比人打啊！！！屌佢老母！！好撚嬲啊！！

多謝整理

唔可以慣、千祈唔可以慣

我朋友啱先發咗場夢
約2335 朋友拎住袋嘢 入左中環mtr 搭往荃灣方向
覺得個mtr職員怪怪哋
由職員坐底就勁惡望住朋友同佢partner打電話
之後朋友離開車箱 出咗月台
個職員都仲係勁惡咁望住朋友同講緊電話

佢話個夢好奇怪 正常情況下 職員唔會拎電話比乘客睇到架嘛 唔驚比人投訴工作唔認真咩
同埋 職員唔係用walkie 架咩? 又會可以用電話既?

點解我朋友既夢咁怪

幫推

光復香港時代革命香港建國

有傳黨鐵借制服同staff card比人cosplay

朋友既夢實在太奇怪 要問多啲人先得

唔走係咩玩法

我無野講

推！唔好俾佢沉

收到耶教朋友既消息(已fact check)
星街 - 聖母聖衣堂
軒尼斯道 - 循道衛理聯合教會香港堂
今晚通宵開放

黑警可恥

而家網上大多數鏡頭去哂元朗
上環中環義士請留意情況 搵地方避

推啊！！

幫手推上環reddit po

港台live
上環手足開始少人
暫時兩邊都未有動作
唔知會唔會又變成69嗰次咁

3